{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043481",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/10042066",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "청주 오창 레스트(REST)호텔"
    },
    "text": "2021年12月にオープンしたビジネスホテル、レストにご来店くださったすべてのお客様に感謝申し上げます。 当ホテルは計5タイプの27の客室を保有しており、お客様の利便性と清潔な宿泊施設を提供するために努力しています。 洗濯物は外注管理を通じて徹底した消毒を行っており、毎月セスコ防疫防除管理を行っています。 また、全従業員はマスクを着用し、お客様には無料でマスクを提供しています。 チェックインの際には手指消毒剤をフロントデスクに置いてあります。 最高級のアメニティとアメニティを客室内にご提供しており、言語対応としては韓国語をご利用いただけます。 客室は計40個で、特定の客室はサウナ施設が一緒に提供されるため、先着順で割り当てられます。 払い戻し及びキャンセル規定に基づきキャンセル及び払い戻しが行われ、予約延期制は適用されません。 オフライン予約の場合は、入室3日前までは100%払い戻しが可能であり、入室1日前には50%払い戻しが可能です。 訪問者のレビューでは施設の清潔さと快適さに対する肯定的な意見が多く、専門的なホテル級サービスを提供する最高の宿として挙げられています。 ミニバー、コインランドリー、PC連動など様々な便宜施設とサービスを提供しており、ミネラルウォーターとビールは無料で提供しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルの客室は何タイプありますか？",
            "answer": "計5タイプの27の客室があります。"
        },
        {
            "question": "洗濯物の消毒はどのように行われていますか？",
            "answer": "洗濯物は外注管理を通じて徹底した消毒が行われています。"
        },
        {
            "question": "従業員はマスクを着用していますか？",
            "answer": "はい、全従業員はマスクを着用しています。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時に手指消毒剤はありますか？",
            "answer": "はい、チェックイン時に手指消毒剤がフロントデスクに置いてあります。"
        },
        {
            "question": "どの言語が対応可能ですか？",
            "answer": "韓国語が対応可能です。"
        },
        {
            "question": "客室数はいくつありますか？",
            "answer": "客室は計40個あります。"
        },
        {
            "question": "サウナ施設のある客室はありますか？",
            "answer": "はい、特定の客室にはサウナ施設が提供されています。ただし、先着順で割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "キャンセルや払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "はい、キャンセルや払い戻しは払い戻し及びキャンセル規定に基づいて行われます。予約延期制は適用されません。"
        },
        {
            "question": "ホテルのレビューはどうですか？",
            "answer": "訪問者のレビューでは、施設の清潔さと快適さに対する肯定的な意見が多くあります。専門的なホテル級サービスを提供する最高の宿として評価されています。"
        },
        {
            "question": "どのような便利施設とサービスが提供されていますか？",
            "answer": "ミニバー、コインランドリー、PC連動など様々な便利施設とサービスが提供されています。ミネラルウォーターとビールは無料で提供されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 409,
        "QA": 387
    }
}